條女同我去motel

要準備d咩

閪

綠帽

西瓜刀、單車鏈、手榴彈

應該會有勞資糾紛，洗定屎忽

岩